<!-- TITLE: Amendement n° 205 -->
<!-- SUBTITLE: Adopté -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-23/amendement-203" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à la commission de lois de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-23/amendement-225" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

**Amendement de Mme Paula Forteza, rapporteure**

[ARTICLE 23](/pjl-490/titre-v/article-23)

# Titre

I. – À la sixième phrase de l’alinéa 3, après le mot :

« acquittement »,

insérer les mots :

« devenue définitive ».

II. – En conséquence, à la septième phrase du même alinéa, substituer aux mots :

« d’acquittement ou de relaxe »

les mots :

« de relaxe ou d’acquittement devenue définitive ».

# Exposé sommaire

Amendement rédactionnel.

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-23/amendement-203" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à la commission de lois de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-23/amendement-225" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>
